<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="daily_notifications">
        <item>⚡ Pronto para automatizar seus toques? Bora lá!</item>
        <item>🤖 Deixe seu dedo descansar – a gente cuida dos cliques!</item>
        <item>🎯 Um toque perfeito toda vez – inicie o WallpaperTheme!</item>
        <item>⏱️ Modo de economia de tempo: ativado!</item>
        <item>🚀 Precisando de velocidade? O WallpaperTheme está mais rápido do que nunca!</item>
        <item>💤 Cansado de tocar na tela? Nós fazemos isso por você!</item>
        <item>🧠 Toques inteligentes de um jeito simples – abra o WallpaperTheme agora!</item>
        <item>🔥 O melhor WallpaperTheme foi atualizado – confira!</item>
        <item>📱 Toque menos. Ganhe mais. Jogue com inteligência!</item>
        <item>🧲 Precisão magnética nos toques – sem usar as mãos!</item>
        <item>🎮 Jogando? Grindando? A gente te ajuda!</item>
        <item>🌙 Grindando à noite? Deixe o WallpaperTheme trabalhar enquanto você relaxa!</item>
        <item>👆 Diga adeus aos dedões doloridos!</item>
        <item>🎉 Configure uma vez, toque para sempre!</item>
        <item>💥 O modo de toque turbo está pronto – abra o app agora!</item>
        <item>🔁 Repetir toques ficou ridiculamente fácil!</item>
        <item>🏆 Domine seu jogo com o timing perfeito!</item>
        <item>🪄 A mágica da automação a um toque de distância!</item>
        <item>📈 Turbine sua produtividade com toques inteligentes!</item>
        <item>🛠️ Automação de toques, do seu jeito!</item>
        <item>⛏️ Farmando recursos? Deixa que a gente toca pra você!</item>
        <item>🎯 Nunca perca o ritmo – defina seus toques personalizados!</item>
        <item>🔋 Leve na bateria, potente nos resultados!</item>
        <item>🧘 Relaxe... nós cuidamos dos toques.</item>
        <item>💪 Jogue com mais inteligência, não com mais esforço!</item>
        <item>🚨 Seu assistente de toques está esperando – abra o app!</item>
        <item>🛸 WallpaperTheme: silencioso, rápido e imparável!</item>
        <item>👀 Ainda tocando manualmente? Existe um jeito melhor!</item>
        <item>🧬 Controle de toque com precisão na ponta dos seus dedos!</item>
        <item>🎈 O WallpaperTheme tem uma surpresa esperando por você – abra agora!</item>
    </string-array>
</resources>