<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="daily_notifications">
        <item>⚡ Pronto para automatizar os seus toques? Vamos a isso!</item>
        <item>🤖 Deixe o seu dedo descansar – nós tratamos dos cliques!</item>
        <item>🎯 Um toque perfeito de cada vez – ative o Clicador Automático!</item>
        <item>⏱️ Modo de poupança de tempo: ativado!</item>
        <item>🚀 Precisa de velocidade? O Clicador Automático está mais rápido que nunca!</item>
        <item>💤 Cansado de tocar no ecrã? Nós fazemos isso por si!</item>
        <item>🧠 Toques inteligentes de forma simples – inicie o Clicador Automático agora!</item>
        <item>🔥 O melhor clicador automático foi atualizado – veja as novidades!</item>
        <item>📱 Menos toques. Mais vitórias. Jogue de forma inteligente!</item>
        <item>🧲 Precisão de toque magnética – não precisa de mãos!</item>
        <item>🎮 A jogar? A fazer tarefas repetitivas? Nós ajudamos!</item>
        <item>🌙 A jogar pela noite dentro? Deixe o Clicador Automático trabalhar enquanto relaxa!</item>
        <item>👆 Diga adeus aos polegares doridos!</item>
        <item>🎉 Configure uma vez, toque para sempre!</item>
        <item>💥 O modo de toque potente está pronto – inicie a aplicação agora!</item>
        <item>🔁 Repetir toques tornou-se ridiculamente fácil!</item>
        <item>🏆 Domine o seu jogo com o timing perfeito!</item>
        <item>🪄 A magia da automação a um toque de distância!</item>
        <item>📈 Aumente a sua produtividade com toques inteligentes!</item>
        <item>🛠️ Automação de toques, à sua maneira!</item>
        <item>⛏️ A \'farmar\' recursos? Deixe-nos tratar dos toques!</item>
        <item>🎯 Nunca falhe um toque – defina os seus toques personalizados!</item>
        <item>🔋 Leve na bateria, pesado nos resultados!</item>
        <item>🧘 Relaxe... nós tratamos dos toques.</item>
        <item>💪 Jogue de forma mais inteligente, não com mais esforço!</item>
        <item>🚨 O seu assistente de toques está à espera – abra a aplicação!</item>
        <item>🛸 Clicador Automático: silencioso, rápido e imparável!</item>
        <item>👀 Ainda a tocar manualmente? Existe uma forma melhor!</item>
        <item>🧬 Controlo de toque com precisão na ponta dos seus dedos!</item>
        <item>🎈 O Clicador Automático tem uma surpresa à sua espera – abra agora!</item>
    </string-array>
</resources>